廣交所算唔算香港命脈？

停咗會點㗎？
無知一問